44a小巴一問 上水出屯門

架小巴喺呢條線cut去左邊入富泰嗰邊 但係全條線都係雙白或者我嗰邊實線 點解架小巴可以咁樣cut過去嘅

因為無鐵馬

關你撚事

因為一早行左邊上橋入線 ?

我揸車都會經呢邊去富泰嗰頭 但我嗰次見佢成條實線同埋有鐵馬 就miss咗個路口

冇差佬唔好話cut雙白 揸到舞龍咁都得

搭多次留意吓先 唔該哂

見到往深圳彎路牌路口時小巴己經上橋，再keep住cut左就會入到圖中左手邊果啲行車線，miss咗個路口只可往市中心方向

好呀唔該哂你 我再留意吓

冇可能，小巴司機一早上咗橋你冇留意啫

一早左線上左橋/冇人周搏大霧

係呀你啱 我睇多次地圖街景認得喇thx 下次揸車就識

一定係左線上橋
深圳灣分叉嗰邊

如果佢係咁cut過去一定係搏大霧，不過好危險好多時好多深圳灣嘅大車會cut過來。
如果要去富泰，係就到藍地會有分义路虎地深圳灣，果度靠左行就會入到富泰果邊。

行錯路囉，佢係之前一個路已經要出